嘻，過咗今個星期就抽𨶙到你班利犬仆街

嘻，未拎過英超就懶𨶙勁咁，

利𨶙傳統式崩盤由車路士引發
記唔記得邊個丹巴巴亞，嘻

唔駛過今個星期

星期四早上都可以抽到利仆街

呢場波仲有沙拿呢個災星，嘻

聯賽杯咋

好 想睇下垃圾車點贏

做乜貼隻雞出嚟

藍色戰魂

G

卡勞好波

想睇你點溝嵐嵐

麻友

G
樓主

嘻嘻

先贏一場

ok

係

講得出做得到

弊在宜家果個係莫拉達,唔係丹巴巴亞
比你單刀咪又係炒
如果出豬sir既話,佢既速度根本無機會單刀

睇到未